一人一個食飯受到不公平待遇既處理方法

我先

1. 倒渣落地下
2. 趁侍應唔係收銀個陣擺唔夠錢走人

點不公平法先

漏單

遲來過我仲有得早過我食

食緊個陣特登走埋來汁野

想像到樓主係果d油頭四眼又瘦既陰毒小人

你唔話個啲所謂服務員 話我? 唔撚係呀話
食飯比埋錢都要賤過隻狗受氣 真係賤過地底泥

佢陰毒在先

我還返比佢

好公平

一啲都無做錯喎！

你咪繼續負皮囉on9，又駁唔到我呀

當你差唔多食完，啲阿姐成日走埋黎話「幫你收收啲野」
好心就收皮啦，收野本身就係你嘅責任

好有力的論點呀！

比啲掌聲

(曲到圓)

樓主好小氣